巴士公司個班兼職已經失晒控制

依度只係部分人士
全部唔係自信心爆棚就揸巴士揸上腦

有咩問題？咁就要貼人上黎？

係咪連登啲巴膠黎

有乜問題

直頭心理變態

扭彎扭到過雙白

尾2張234係唔係有少少離地?

其實你有冇證據 兼職司機出事率高過全職呢?

大手劈彎，遲早又係出事

一個人一個月內可以揸晒三間巴士公司
我屌你，你有冇休息？熟唔熟路

點解咁多人做pt? 好好搵？

全部毒撚

依班人目的唔係為錢，係為揸車飛車
揀車揀線揸

人哋咁撚愛巴士，畀人屌到菊花開都唔肯整花架車啦！
你會唔會畀人屌幾下之後吵你老母落街？

正正經經屋企要養妻活兒，根本唔會咁同你較飛
今次明顯係巴士迷玩出火

正職做咩 咁多時間既，做兼職有冇限每月最小返幾多個鐘

識車務主任，你一個月返一日都得

個架車轉彎要唔側 10公里就得

呀樓主你啲相其中幾個司機係full time黎㗎喎 好心要cap人圖擺上網之前做足功課本先喇

依個都屌你就真係過份啲，香港路窄過對面線偷位是常識吧

我覺得香港可以廢除法官制度，有樓主呢個網絡判官已經夠

左邊大把位

如果上左架巴士個車長1個月先渣1日, 真係搵命搏, 乜撚野制度黎, 渣巴士都可以咁兼職

男人有咩理由鍾意屌巴士
正常男人應屌46/26果d

諗極唔明 牛龜咁大部又唔係靚

你都知人地一個月返一日都得 你又走去問人有冇休息？
你估個個都係班全職廢老 條路行過少少就話唔識行咩 不如問下你呢啲趁火打劫踩多兩腳係咩居心 唔抵得人地？

你既大把位係以私家車黎睇

利申 屋企做拖架生意

洗乜要你明 人地都係打份工

周圍開户口咁樣都叫冇問題？

屌死氣喉

你肯定個邊路面情況冇死車冇其他障礙物先出聲啦
同埋有時巴士咁大架扭軚點似私家車咁靈活呀

人地鐘意返幾多間公司關你撚事咩

佢地影相個feel好似飛機師咁 有冇同感

死雞撐飯蓋

原來人地識曬三間公司啲路又得罪你
最大問題咪引到你呢啲冇腦傻仔係呢啲時候擺人哋上網

同呢d教蓄渣車一模一樣

戇鳩仔搵巴士同私家車比
架巴士長幾撚多
偷些少位都要屌

同樣係兼職 揸巴士揸多過一間公司就係有問題

話自己？ 冇野搵野嘈

冇錯，琴晚揸完城巴通頂，第日揸九巴，出咗事，九巴班高層走出去話琴日已經休完息，今日係第一日開工，其實變相出咗事係冇得跟

講死雞撐飯蓋點夠你黎？下下都cap人圖上黎開人全名係咪好撚威？巴士迷揸巴士得罪你？

幾張圖,同架車合照下就睇到人係兼職同失控制？

你話係揸緊車自拍就話姐

樓主咩事同巴士佬咁大仇口呀

你又知人哋一定休息不足？

將心比己啦巴膠們

己去信巴士公司要求跟進

創作力量和幻想
會嚇你一跳

樓主好痴線

樓主明顯針對為咗一己私慾而揸果啲啦
揸車心態好重要
算啦 呢到都唔知幾多個人係真係識揸車

你估揸果個驚唔驚死？
如果揸果個都驚死
你擔心啲乜？

一個全職 前晚冇訓睇完通宵波返工 出左事 比人話個車長已經休息 呢啲先叫真正冇得跟啊傻鳩

樓主，而家d巴迷好撚惡㗎
無經驗揸巴士又得，擋住條路影巴士又得
響巴士大大聲朗誦巴士路線都得
仲有100毛同九巴高層罩住，簡直無敵
勸你都係唔好得罪佢地啦

樓主其實我想問你你言下之意係咪巴士迷兼職揸巴士就一定會容易出意外 正職巴士司機就十年都唔出一單意外？

人哋嘅一己私慾就係鍾意揸巴士
兼職巴士迷都會有老豆老母有女朋友有老婆
人哋都想平平安安收工返屋企
冇呢啲人你邊有咁多巴士搭

仲有位女司機似叫家穎，
不過係FT黎。

好地地你又講左去邊

MK, 毒撚, 巴膠, 車神

我信哂樓主，圖入面嗰啲一定全部巴膠嚟，巴膠一定為一己私欲揸巴士，出事機率一定高過全職

好似係樓主失控多d

又岩

無經驗點考巴士牌呀 講野之前經下大腦啦on9

cap哂圖公審班巴士迷兼職做咩?
家陣全職唔會炒車呀?

人地興趣做職業有咩問題 一定要做到狗咁呻呢呻路咩

巴膠
高登屌到而家
成班油頭毒撚

似樓主已經失控多啲
咁得閒走去 cap 晒啲圖
儲咗都唔知幾耐終於大派用場
痴撚線

樓主logic 鐘意啲乜就唔可以做乜

香港幾時進化到譽工作於娛樂都要比人批鬥

等同屌欣宜，人人口味唔一樣
利申：中意46/26

你個廢物柒撚夠未?

擺明有仇
全職都畀人話兼職

私怨撚

樓主都係巴膠黎

自己圍內屌冇人理要擺上嚟批鬥私怨都幾可憐

你攻擊佢地，後果係其他無辜者受你影響

( Show Blocked User - S-class好長 )
( Show Blocked User - 隨機遇怪 )

樓主係咪仲酸緊自己冇得一齊玩呀

係咪覺得係呢到問個師傅有冇休息熟唔熟路呢到班友會答到你

拿我就咁睇相 都幾後生 當佢地真係樓主所講果啲
佢地講既野我又唔係幾覺有幾著重安全
巴士迷鐘意揸巴士當然無問題
但我寧願你為咗打份工 安全第一 平安收工 所有人都返到屋企
點解巴士迷會俾人叫巴膠？就係好多果啲毒撚樣又內向又容易情緒化 淨係顧自己果啲 要交條命比呢啲司機？不了

講咁多，唔見你去渣？我同你講，香港年齡層越黎越老化

從生果班又唔入行

咁撚樣都有得講

講野唔著重安全就代表唔安全？
係咪下下post 相講野都要加句小心駕駛安全第一？

可能佢考唔到牌

建議樓主考左個巴士牌先好講野啦

咁不如以後巴士公司淨請四十歲以上嘅人啦 ，成熟穩重啲，又好少巴膠，冇咁易出意外

點解咁多連登仔撐巴士佬?
雖然無話呢班兼職司機行為有問題,
但司機唔同其他們工種, 涉及既人唔係得佢自己一個,
人命關天, 都係專業的好

人命黎架 消防佬自己玩fb會唔會話今日終於揸到喉爬到梯好興奮

其實一直唔明點解有人會迷戀巴士

但係兼職都要考牌先做到啩

你話有啲人揸車態道差就話唔撐啫
咁人地真係冇問題唔通都就要屌鳩佢？
係咪巴士司機係巴士迷就係原罪？
咁飛機師熱愛飛機係咪唔揸得飛機？

依家啲ADL輕輕踩都50 仲好飛過以前

點解兼職就有問題?

無錯，有經驗揸開當然穩陣啲，但點解要請兼職司機? 因為唔夠全職囉! 如果無兼職司機，每班巴士要等半個鐘以上，搵撚搭?

揸車最緊要係個態度，要EQ低要發癲既，兼職全職都可以黎料

仲有，點解巴膠就有問題? 熱愛自己份工先會更敬業樂業

牌齡夠無扣過分又真係有相關運輸駕駛經驗點解唔請？

咁你邊忽見到佢唔安全？邊忽見到佢罔顧人命？

無話撐，係樓主啲point太戇鳩

樓豬已經失晒控制

樓主係唔係比人屌過所以開post呀

根本係關揸車態度問題事, 咁都可以扯到去巴士迷揸巴士=唔安全

屌你老母上面234a張圖劈撚住去 咁高身要反有幾難
而家唔係揸46呀大佬

開始懷疑樓豬係波比黃

樓主出發點無錯 係啲point太on9

咁我同意嘅會好易反嘅
但我又想知啲全職巴士司機係咪就唔會劈住去 就唔會揸到部車側晒

啲全職劈呢隻灣咪又係咁上下速度 只不過係車型設計會側啲先好似好快咁

呢款車係咁
個避震軟

我都覺得係, 問多問,
兼職會唔會對路面或車生疏而影響判斷?

佢哋話後生仔揸巴士就多數巴膠嘛

之前有個傻傻地嘅真係開住個九巴apps 揸巴士
但我諗路面情況多極有限
有個牌識揸車嘅點都會有基本判斷嘅

人哋而家走去殺人放火 定去咗做神風特攻隊 我覺得交條命比啲廢中仲危險喎

笑到gap gap聲

有巴士牌就等於有經驗，咁揸咗十幾年果d叫咩？
講野之前經下大腦啦on9

呢個就提都哂氣啦

樓主其實想轉移視線

呢條友手車出名又快又定喎

又要出名添

雖然我唔係巴膠, 但係我都想問點樣可以睇得出人哋唔專業呢

你講乜春？

唔好臭蟲論 你咁樣比較即係承認有呢種巴膠存在？
呢種劈灣過迴旋處既巴士司機一個都嫌多

樓主啲手段。。。應該要改善下

我渣車一定讓巴士轉彎，12米長車仲難轉過16米拖頭

咁都叫劈住去
全車人落哂車推架車入迴旋處好無？

莫講話兼職 好多假日司機都會

樓主睇唔到呢啲留言

連登仔痴左線
兼職一路都有

唔通你上車前問條友係咪pt
pt就唔上車咩

呢d已經叫玩放題啦！
可以咁岩狗年生肖巴行X41
UU8290可以行X34

係呀 有架 有人揸得快有人揸得慢 一個群體乜人都有架啦
但唔代表所有巴膠都係唔安全
亦唔代表唔係巴膠嘅司機/全職司機就一定安全

問題係兼職嚴重缺乏路面經驗！
自己工會都唔幫佢地啦！

樓主放人上嚟係咩心態？有冇證據證明人休息唔夠法例規定時間？開完人名咁又點？

所以話香港地真係多痴線佬

巴士緊係用黎做生意架啦 唔通泊埋一邊展覽？

巴士程程一千幾百，你就可以請到飛機師咁既質素揸

樓主onlun9

人哋講緊揸車安唔安全你係度講放題 搏存在感都唔係咁樣呀ching

你咪撚on9啦
班兼職無入工會，工會點會幫佢呀

架車要幾高速先會咁樣側埋一邊
得罪問句有牌未 定你用46角度出發

巴士行巴士線有乜問題？

我唔抗拒part time同後生仔揸
但無技術就唔好飛
唔反車都比你chok死
手車廢又要飛咁玩灣岸算啦

UU8290 應該擺啟德做展品
仲要好似VA64 咁用鐵欄圍著

Show Blocked User - S-class好長
Show Blocked User - C776
兩個on9仔單機啦柒頭

呢個真
所以都唔明點解樓主以至某啲人要針對巴膠 pt 車長嚟講

工會成班全職廢中 條線差個街口都驚死蝕比公司話唔識行
兼職做曬佢地唔做既野 揸曬佢地唔揸既車 幫佢地老細執曬全職留落黎既蘇州屎
啲兼職冇曬 班廢中係可以惡曬

拿側埋一邊啦
咁我又想問下呢啲內街窄灣可以有幾高速？

其實失晒控制嗰個係咪樓主

其實要呢架車側你收到廿幾三十都會側
有離心力轉彎就側架啦 你第一日係地球生存咩

點睇都係屌九巴
慳皮請pt，慳到可以同一條友幾個月先開一次工

佢老豆係架出事巴士入面嘛

架234A 叫側，咁呢架叫咩？

呢個車身好似咁多年都無反過直至星期六
以前的勝利二型就真係屈機啦

建議樓主問清楚司機貴庚，係咪兼職，揸咗幾多年車，查清楚買個安心先上車

樓豬死左去邊

問埋時辰八字

分分鐘係十九個之中其中一個

縮撚返咗入老母個閪度啦

( Show Blocked User - S-class好長 )

香港多得樓主呢類 網絡判官

有時坐通宵車路平坦飛得好快都無乜特別
山路多斜多彎司機都要玩命飛車就人嘅問題
所以渣車針對某個別人士無乜用
正如好多人話女人渣車有問題
但女人渣車好多時係衰on9
但一樣有男人要威要型又要快但手車屎
就唔係衰on9咁簡單
炒完打橫抬出黎

條友真係唔識架喎

十個欣宜坐左邊應該反左車

有自閉症先會鍾意巴士

如果無 都唔明點解佢咁大反應

唔得㗎到時又話老嘅有隱性疾病
計我話 全部樓主自己渣就最好
佢最叻

睇黎似係樓主失哂控制

最定同舒服就係呢款車
係個氣袋特別on9姐

點解呢到d人會講到揸巴士唔洗考牌 話渣就渣咁？

雖然部分巴士佬揸車係痴撚線

見過下下大油再重brake

但上面班友又衰咩要公審？

樓主葡萄 完～

冼拿係車神都死喺賽車場

衰在搵到份自己中意嘅工作，唔同主流香港人做到隻狗咁都唔中意份工

放上連登借刀就有用？

重要唔似一次借題發揮

樓主批鬥不成

屌 樓主咪又係巴膠

On9

葡萄

樓主揸白卡冇得揸巴士已經好慘

有咩問題

曲。。。分

多得你呢啲人 一陣又多幾單手

咁岩撞正巴膠，pt , 意外，所以先屌得咁勁

其實超級巴膠迷點解唔走去全職渣，返工返到自己興趣有關既野，大把人都做唔到

另外，九巴先係問題源頭，佢地唔請pt, 或者要有大量training 先比出街，就唔會有唔夠經驗司機渣，做乘客先最慘，上左架車司機幾耐無渣車都唔知，條命就係司機手

關佢地撚事咩，無啦啦公審人

炒撚哂佢囉
唔夠人開更咪到時先算囉
係咪？

佢仇視人地囉

衰在add咗樓豬Facebook

縮返入你老母個閪啦 on9 關呢班人撚事？

cls 一個巴士迷出事就針對晒全部人 人地真係有出錯行錯路先講啦 係度先入為主

本身有正職做咩要同你轉工減自己收入喺度捱？

兼職炒車: 屌兼職渣唔熟 咪撚渣
全職渣左好耐炒車: 工時長 一定係公司比唔夠休息時間

連登仔站於不敗之地 十足廢老亂屌

熱愛自己份工都有罪？
有幾多人係可以做到自己鍾意嘅工

係咪一個巴膠奶嘢就所有巴膠都係仆街？

樓主係咪無得玩放題嬲嬲豬呀

樓豬是咪on 9

我話之個巴膠車長渣架全球得 1001 部既巴士
總之佢係安全咁送我去到目的地咪算囉
出事呢位兼職車長渣架普通巴士都反車
呢類先係失去控制個一群

依條巴鳩 成日都揸緊巴士個陣影相
上過報紙好威？ 推多佢一次上報啦

a

你做乜鳩呀？

你都戇撚鳩 上得特別廣就係想多人見到有宣傳效果
你咁講不如所有車乜廣告都唔上架架一模一樣，而且統一車型所有車型一定要多過一百架，咁就無放題發生喇

戇鳩仔

我個名

所以問題係黎自九巴, 佢唔請PT, 或者PT係for 一班有渣巴士3年以上既人去做

唔係請一班只係好鐘意巴士或者搵外快, 但又唔夠渣巴士經驗既人去渣

巴膠迷去做無錯, 錯係個制度

柒頭樓主因住俾人起返底轉頭

拿依啲咪有討論價值囉，一路揸一路影照，屌佢老味。
樓主嗰啲所謂證據都係收返埋啦。

巴膠亂港

上面咁多位講到巴士迷就係錯
不如拉晒班巴士迷去坐監啦
立法監管

根本巴士公司肯將所有新制長工轉為舊制已經好好多，香港地就係咁仆街，明明消費物價升咗咁多，但人工福利待遇就依然可以停留喺98-03年

我覺得對自己份工作有光榮感係好事，咁就會更用心做嘢
不過如果駕駛態度好似翻巴士意外果個司機咁差，咁先至係問題

根本已經唔係巴唔巴迷問題 係關乎個人操守 你駕駛態度唔好 理得你係咩身份 一樣可以好似上年城記咁炒上行人路

咪係, 賺又賺得到, 又唔對員工好D

如果呢個時候話九巴再加價, 但可以提升巴士司機既專業同安全, 我諗市民都唔會反對

真係on9
咁全部請曬d呀叔呀伯揸好唔好
毒撚樣又要俾你岐視
冇證冇據又要屈人內向情緒化
連登幾時變到一個係咁以偏概全既討論區

on撚9使唔使搵架拖車黎拖住架巴士轉彎呀
根本張圖冇問題
巴士轉彎不嬲都係咁

呢個post似樓豬提子人地渣巴士有人理

上次柴灣先有單心臟病發撞死左幾個人

果款車停定都側埋一邊

你會唔會太睇得起香港人

有1, 2 牌十幾年, 可唔可以去apply 做part time?

唔係針對 但希望佢地唔好揸揸下發脾氣搵人陪葬

人地上facebook講下笑分享下都比人批鬥
連登仔成日毒舌講笑又唔亂你批鬥？

無啦啦屌人毒撚

PT要有巴士牌先得

笑死 有1.2牌咁多年唔問下渣唔渣得貨櫃拖車

巴膠殺廢老

後生兼職車長你地又話人巴膠唔知乜居心揸巴士，讀到書做車長你地又話人博宣傳，老既全職車長你地又話人老唔知冇無隱性病

大家可以做既只有上車時睇實周圍情況

老老豆豆
兼職咪又比巴士公司拎嚟造數用
呢班友係咪真係幫手解決失班,心照啦

負評

柒頭潛咗水呀？

LM睇屌死氣喉

毒撚大玩cosplay屌死氣喉

有咩問題。。。

唔抵得人做到份自己鍾意嘅工囉
人哋苦口苦面返工就最啱佢心意

最好笑係話咩為咗一己私慾揸巴士
講到其他為份糧揸車啲司機係志願服務社會咁

估下邊個度條死橋出嚟
諗住班巴膠PT人工又平可以做免費PR？

原來班兼職司機有d都幾靚仔

返工都要畀你擺上嚟公審

再盲目保住依班兼職，下個受害咪係你

再盲反屌鳩依至兼職，下個精神病係你

有乜好貼上黎？

人地搵到份工有興趣又有熱誠，有乜問題？
反正都請唔夠人，咪俾佢地揸囉

喂講咁耐 講得出上面班人犯咗邊條規矩未 有冇實質證據？
講唔出就縮返入老母個閪啦

on 9 , 人地敬業樂業都唔撚抵得

樓豬正宗智障

我正式宣布：所有巴士司機都係抵撚死

戇鳩,人地無料就唔會三間公司爭住要啦

揸巴士 有自豪感有咩問題

後生嘅揸架車真係無咁安心